吳孟達呢條奶共賤種絕對係死有餘辜

啲傻鳩左膠仲喺撐個奶共賤種

你包容敵人嘅下場就係比敵人消滅呀

啱啱人民日報先出聲撐吳孟達 班傻鳩仲喺度懵盛盛

護旗手都撐得你不如撐埋共產黨 仲好意思話自己係手足

面對敵人絕對唔可以感情用事

[黃色五毛警報］又嚟玩兩邊撥火

敵人都走去包容嗰啲都唔假弱智定真五毛

新疆集會個次有阻膠保護隻便衣狗，班狗嚟到之後，個阻膠先表露身份原來都係臥底狗

左膠

對敵人仁慈 =??

真收皮啦左膠撚
咁樣死藍絲張敬軒幾時死